毒撚通宵秒回

真係on9又中屌

hi

巴膠

我排第2

打埋份present稿先

希望啲皮乖乖地唔好走出嚟比我搣

mon鋪雞你再唔入嚟我喺到po你電話ig facebook

呀魚zwag come埋

想幫你收

冇乜感覺 開始免疫

假

新人留名

已收

gay

免疫就唔會開人ig

netflix 寄生蟲？

你load唔到張圖？

970

做咩咁遲

戇鳩鳩坐咗喺度

坐喺邊

Fuck

張床隔離

思考人生 ：）

9up
其實我有

咩事

何不講得你清我楚

一針見血

搵唔到個答案

留名 今次真潛

咪撚搞我美

話說你同個男仔典

快啲攬

係咪就快飲可樂

同我一齊。。。。思考下

拔萃有個大仆街

who 驚驚

搵緊人幫佢 終於都可以起碼知道個問題係邊

就中山大笨象

想開po狗公通宵秒回

你好 小妹真絲
有無興趣交換tg?

我想屙liu liu了
但係唔想起身
可能飲酒

佢心知肚明

係

我想聽住你把聲打Jj ar

我浮就潛

可唔可以唔好好似做戲咁樣
你今日食咗朱古力未

唔好意思我出現了

你留

你今日點啊 讀

諗住潛幾耐

入dc

咁我碌自己

個仆街咪就係我

上撚咗吹水台

快啲入

叫下佢姐

wanna be drunk again

hello海仔

一般

邊個狗公
我知某樓豬係

有冇link

Yup
不過今日要做完個小測先有得飲

咁好啦 我地交換

碌我ig

同貓姐點

我mon返你

助人為樂

躝啦

我呢？

會上熱門

勁了

Tg就有 你要唔要？

深潛兩日
忙mt asm very packed

正 有人讚

又要問

奇b好型

食咗好撚多

畀我個frd cap咗恥笑
is u zwag

下？？？

Oh sad story
Work hard first then

not anyone here

煩

心淡 平時又肯留比其他女女 今次唔肯比我

分一粒俾我得唔得

yep

無唔開心嘅野發生就好

zwag
u so funny

咩小測

好arrr

肚餓

he knows me saying him

攞曬佢啦
每次食就諗起佢

咪唔覆tg

psycho 好多野要記
不過而家online就

Hi sis

樓豬畀人狙擊潛陣交畀大家accommodate 新會然

想食西蘭花

都好

邊個狙擊樓豬

你問完應該你做主動先係

你係咪up了？

累了

有

想食肉
麻辣雞煲
不過太熱氣短期內都唔可以再食了

okok

我

今晚先上啦

我都係

真係會嬲架我

但係唔想做

好夾

同女朋友分左手

快啲狗我

唔係話3月尾有回音咩

乖 做埋就有酒飲

抖下

慘

今次比咩影響情緒

都係唔得

咁熟口面嘅

三大廠狗入返嚟巴膠貓奴我十分高興

我都知

叫做有回音 但係點都要等多陣
成件事好撚複雜

唔抵得嘛。。。

好啊

喊

屌 我都好想食雞煲 想食好耐

有女

Why

做咩事呀

Pm thx

你試咗？

想add了

今晚見

你囉

冇人唔知

我仲諗住㩒入去八掛下

Come

你想八卦啲咩

就係唔知有咩先八掛下

真係咁想八卦？

咁無野做八掛下姐

不嬲都相信你

真定假

我好on9咁信咗

倒數2分鐘

我以為真係個條友

無鳩up 無分

邊條友

Who

辣

I don’t eat spice

傻仔

無人了 大家都唔歡迎仆街

我歡迎你

留低

絲打 你好

pm ed

絲打hi

是你不想我啦 甚至不找我啦

連仔 我要up相

你好呀
最近嘅進展就係個friend幾日之後面對面幫我整

ex?

無非幾天變化

A0

喂呀🥺

點解啲人成日傾傾下就淡

我想同你傾計 做乜唔用tg姐

咁係邊個

你喺邊度識佢

有冇人掛住我

而家Tg搵我 我應你
呢幾日得閒少少

同事

靚女c da請quote我
我會留名跟進
而家打緊pro唔得掂覆

有冇人一齊玩card game

咩game

magic

唔係女人得唔得

尷尬

而家加

唔要

你呢？

心亂

聽講有

綠仔

你個名

我秒回你乖

誰

好差啊

以為你咁勁連佢tg都起到

大家都係part time
最近好少見到

咁你知咩事啦

因為厭咗

連登痴線西未恐怖到咁
如果佢都起底 我會好驚

可能遲啲有功力深厚啲就可以做到

你估下

但係你同佢傾左啲咩話題先

留名跟進

希望有呢一日

睇小？

愛不到就恨

相信你！

開始有好感就厭

20世之後

唔係啊我抵屌架

你搵佢先定佢搵你先

咁耐

課唔課金好
但其實已經買咗實體卡

唔夠膽 我會比大家圍插 唔想做下個spice/好嬲好嬲

佢先

缺唔缺錢 小小嘅咪課

有骨
欣賞

點會

課就講緊成千銀

我都知我有骨氣

added

咪啦 課一次就會課第二次
除非你唔缺錢

應該唔會掛

諗即係想 想就去做

Added
女女

pmed

句野都有骨

又要洗頭

但我準備進軍電莖選手

你都唔想有肺炎姐

定留返啲錢叫雞好

佢係少覆咗定點

真心咩 叫雞其實係咪好普遍

是了

又要比屋企人屌咁夜吹頭嘈住佢地訓

假，我同我女朋友好恩愛

邊洗啊

對住佢地咳

直接已讀咗

block佢

快d再洗啦 洗完就可以休息

出過街就乖乖地洗啦

有女嘅 走先

最後佢都冇叫我

真

早抖

你藍字算啦

係咪唔小心

關咩事

一齊玩卡

你仲敢唔敢鬧

呻下姐
我日日洗架

想幫你洗

喂你呢句衰過俾毒藥人
好人唔係咁做

卸完妝先沖涼 好似

剷光頭啦，唔使煩

做人最緊要滿懷希望

比佢已讀完之後隔一日send咗個story過去都已讀

kick

洗唔煩 吹先煩

錯晒
卸完 洗面幾次 洗頭 沖涼 搽lotion 吹頭 護膚

是但

咪再send啦，會做cheap自己

咁你放棄啦不如

Rich lun dou

我一路沖一路卸唔洗10分鐘搞掂

唔好啦 得男朋友先可以摸我啲頭髮

真
次次都幫女朋友吹頭

Rosè都係太甜

多謝你幫我長知識了

我9up

棄

你死喇

唔洗 呢排脫髮 脫到無左一小忽

啲卡本身都有價值，可以拎去放

Ok sorry小妹走先

好

我幫你打佢

咁交比我

我都係打機算

kick咩位

肥妹仔rose?

可唔可以發明吹頭機械人

蟹左點算

Sorry
我係仆街

我專業吹頭

要吹到死果日

飲哂了

唔好啦

一齊玩卡啦

用咩同點卸

下次留返少少

咩卡

啤酒

快啲食嘢

淥個麵

有電腦版，就係掙扎緊買唔買電腦版嘅卡包

啱啱吹緊頭

同啲消毒液擺埋一齊

Sweet

甜嘢嘢，啲女先會飲

卸妝乳 當佢洗面奶咁卒 沖水

咁好
但你地啲男人唔識吹會吹壞個捧髮型

我又食 不過飽

不了

魔法風雲會
有出實體卡同電腦版

想買就買

我奇其抹2抹再直接用洗臉機

唔準講長知識
講教識我嘢

抄我 我改你又改

好主意

識就話啫
試過辣撚到我

屌你老母原來我一直認錯你係第二個

屋企得呢d

改咩 我新人 你乜水

乾就得啦，都係去瞓啫

咩呀 你以為我係邊個

窮

咁你咪濕住塊面咁卸
得唔得架

吹完去食

早講 我屋企有

笑4

你唔好導佢啊

以為你係牙草

好想飲珍珠奶茶

隊完酒 食緊辛辣面

Ok教識我嘢

可唔可以做我吹頭師

冰個係牙草

真係好撚渣

支持

冷靜啊 巴打有剩錢可以買嘅

好似佢先

屌早講

可以 我pro

我都係新人

不過你肯都已經要加分

我地以前個fd

邊到有

你幫我打柒佢我請你飲

唔開心冇得搭74A

講翻我最鍾意葉惠美同八度
情歌就你聽得到 快歌就止戰之殤

係咩 佢唔係晏就先改咩

好一言為定

咁出名都唔識

我咁樣會生粒粒
你地就好啦

咖啡去左邊

我個名好柒

打完通知我

Ok

關掛

我唔玩卡

等你好消息

試過比佢吹到sip左啲頭髮入去個風筒到

之前個名好7咩

咁出糧先

其實唔知

咁你玩咩絲打

Hi

冇

老屎忽黎

訓緊教 我都想訓陣

睇到悶

好乾淨㗎黃店產品

幾多年經驗？咩U grad?
50年經驗以下 最多開100蚊一個月

點知你咁興起飲酒

耐無見

你就好，有朋友

我屋企

普天同慶既大日子

你愛車？

係你冇

你想玩咩？
聽日食早餐

Ok以家嚟

河童死咗?

之前識既手腳生日
我都應該重生

我夠可以叫牙草啦

我今年51歲
由出世吹到而家
恒大u grad

冰個牙

你有我

我點整都會
所以由鳩佢

唔可以

平凡嫲嫲？

屌 把頭髮唔洗要

之前果個女仔啊

hello

咩都得
呃9我 今朝唔見你

唔識

會爆pm
雖然你本身都爆

我都想做

Br

笑到我咳

點解呢？

Gay name

oh
5sick

唔建議講真話

彤彤豬！我愛你呀

gphone刀5sick?

天然？
有興趣

好開心 覺得要開酒賀賀佢

Thanks

賣屎忽

鍾意坐車睇風景

你個心無我，算啦

Hi 又係你

識你都唔記得樣

又女

你就sick

半獸人 亂舞春秋

點解冇人愛禾

Gay= delight
i m delight
哈哈
Hehe

又屈

唔爆 sorry

可，開枝whisky先

手腳黎

+1

關泳彤

合格
105hkd 一個月
Ok 嘅 聽日黎簽約

...

我天使嚟

屌幾時搬黎港島
日日買醉

可唔可以含你啲頭髮

記埋名添

我都鍾意
諗好多嘢

累

咁又係，970條仆街

睡

真巴士迷
74A既班次
熱狗年代都仲搭得過既

好想做Facial 個肺炎幾時先完

你就好，識到2性手腳

你唔會嬲佢既

我愛你

陪我未

唔知天唔天然 但真係幾好用 喺br買

可能。。。。下年

你搬過去唔得？

港島可join

「抆」返出黎 痛到仆街

我都想知

我係女主角

當我女人？

仲有梳頭亂鳩幫人梳

一起

唔好，我住啲濕鳩地方唔撚係人住

咁你又話飲酒 騙我？

做電燈膽？

我都係
咁聽朝再食再唔係食午餐

都真

係...真熟我

如對巴士服務有任何意見，
除巴士公司外
歡迎致電1823與TCU反映跟進。

然後970繼續仆街
大仆街

已經飲完

能陪伴嗎 我怕了當那電燈膽

因為我都係

Thx

唔呃你呃邊個

屌 loop左咁耐姐輪 竟然未聽過呢2首
頭先聽左 半獸人好撚正

你可能試下扮唔覺意sip你女朋友啲頭髮入去
咁你以後就唔洗幫佢吹
仲可以有一夜嘅寧靜

飲完即瞓？ 咁樣好？

男朋友話我好痴身好煩 所以我由今日開始唔再話掛住佢喇

哦

要走的一煞又折返

唔會咁做
願意幫佢吹到老

那夜誰將酒喝掉

55

做到我鎢絲就斷

呢個方法真係幾好

帶埋我去咪得

睇多陣電視

只因你

佢係豬

咁同我講

咁點陪我

他日 你們完場時 若替也不難

下次 一定

到佢無人痴佢，佢就後悔

喂我契哥黎架，尊重啦

而家咁

含要倒貼 一條0.5hkd 每次最少1000條
奶頭皮要9500

遲下無人煩佢 佢想求你煩返佢轉頭

因此我講得多了

我仲私藏住幾首唔捨得聽
聽曬就無

嗯 我都希望佢會後悔由頭到尾好似得我係度自作多情咁

我放我tg上黎
大家話好唔好

咁算，我都係去買卡

唯有咁

唔會
順理成章分手佢不知幾爽

做乜野

邊個想知

玩咩卡

我隻豬

放上黎把撚咩

一齊咗幾耐？

幫你鏟光你俾我幾多錢

魔法風雲會
Magic

你個frd話請我飲珍奶

每晚都會講愛佢 之後佢會應番我同一句
但係我今晚一無講 佢都唔講喇

你喜

咪搞佢啦

屌習近平全家

好的

開心返不

做咩想die

飲左250就發酒癲

真係 吉到個頭皮就流血

想dye 打錯字

等佢主動啦 唔好咁辛苦自己

我今日本身想講 但係佢又好似講到仲愛我咁 所以我又好唔爭氣咁留低咗

又真

放你

一年幾

My English not good

做你啊嫂好唔好

可見佢未必真心同你講

差唔多啦

因為你唔覆

我貪心所以不

好甜
但我bb sweet啲

有啲低

邊幾首 唔捨得聽

你都係想嗰個姐姐搵姐
呢度無

次次暗示想佢主動 但無一次成功
永遠都係我做主動 好攰

行為可信過說話
自己諗

要屌到佢上太空先會嬲完

可

做到再講

唉 永遠都係我做佢就做 我唔做佢就唔做

食未

盡量滿足

拉緊筋

差唔多完？

屌你

卡game夠

你已揀讀 見到

名*

冇左lu

同一隻調調 火車叨位去
仲未聽

我唔使飲酒都癲

其實男仔係想點得閒就撚下女朋友 想做自己嘢就撚開佢

正 終於唔駛比你地閃

咁快

唔知 冇女朋友答唔到

屈機 我沉迷建島的

真係覺得自己好悲慘 想男朋友關心下自己都咁難

正常啦

邊度見到

係咁上下
同ex一齊咗1年嗰陣佢都係咁對我

乞人憎得嚟又好可愛

係女女tg

高技術含量 俾100k

其實好忙

愛情來得太快

我都想知佢想點心情好就講下sweet野氹下你 一有自己野做就話知你

我會攬住女朋友打機

收嗲啦

過proba 會加

Don’t be crazy
過多排咪又係嫌人地煩

部surface laptop 2玩到就課金！

我用女朋友打機

佢唔夠膽

信我

咁咪阻住

唔會，次次都咁做
會逼佢過黎坐

原來我咁未聽過
j j先

喂，尊重啦

拍咗幾耐

My English is not better either
Is goodest

加到幾多

還好，就到個位影響唔算大
但增進到感情，值喎

錫晒bb豬

未

佢近排成日話疫情好嚴重所以少d見
轉個頭就走去搵fd打牌
我話完佢 佢就話我嘅世界唔應該淨係得佢
我已經成日搵自己d fd打機 仲想我點？

想唔想同佢通話

友善依然

講吓咩事

7個幾8個月
我係果啲可以keep住熱戀期嘅人黎

你啲英文辣辣聲

別這樣

明嘅

想幾時去

我個心

講得呢句，肯撚定係對厭咗你

真係羨慕 我都想要個咁嘅男朋友

洗咗個面膜先

邊個佢

8個月未見真章啦
始終學好點樣處理平淡期好啲

我都想佢教我打機
佢話唔啱我玩 唔教

我都羨慕

去搵

你唔好以為我認唔到你

平淡都ok嘅，差不多日日見冇野做都係一齊攤

你拍左幾耐

我係你就自學 遲早會勁過佢

梗係我地總司令

又得姐

未必嘅
我之前想要私人時間做嘢focus先成日唔理佢

屌我次次問佢係咪唔愛我想散
佢就會hea番我話唔愛我就唔會點點點喇
想散係之前嘈果陣就散咗喇咁樣
都唔知佢想點樣

有男朋友已經夠我羨慕 幾時出pool啊

我會教
但佢唔識玩

唔痛

我走囉

7個幾8個月

我走先啦

夜了

依家都見到面咩

經歷過生死先一齊
唔可以用一般角度去理解

um....男人....
都可能未必嘅...

首先要真係諗下自己係唔係太痴身同依賴佢

知驚未

全部都係藉口嚟

歪

厭咗但係對得耐有感情 唔捨得散

食嘢？

一黎住得近
二黎佢成日過黎瞓

打緊字

#558

5

至少我係咁

屌佢即刻WhatsApp我，嚇一嚇

可以點

我近排已經差唔多日日同fd打機 覆佢都係半個鐘覆一次
一個禮拜先同佢出得一日街
咁樣都叫痴身？

笑下

瞓教會好啲

你係咪gay

你咁樣問得其實通常你心裏面都有答案

今天不喊了

好sweet
講真

啊大佬
第個人黎喎

羨慕

咁我要講得多了

外界很多傳聞

Hi all long time no c

狗強做緊嘢

佢拖得我好辛苦 搞到我好想主動講散 但係感覺佢會繼續用尼d說話拖住我

佢同你講？

我地成班一手撮合佢地
經歷過太多

係咪叻咗

120 頂盡
5年後 包升首席吹頭師

扮gaY食老虎
扮老虎食g

咁唔好意思 我唔岩

牙冬

決絕啲啦 拖唔係辦法

你係

好似係

人生有幾多個5年

不要緊 好好睡

yes
好空虛

終於讚

建議撮合我同其他人..

屌個個都當我媾女王

Ok
7-8年後睇下仲持唔持續到

你果件咪坐緊囉

你係啊嘛

fuck sorry
我退出 對唔住

佢係我難得拍得耐d嘅男朋友 我都唔知應唔應該分手 因為要重新開始一段關係好麻煩 同埋我唔想再經歷同樣嘅野

叫佢上水

點解痴你多d？因為你少咗理佢？

佢有佢ex

我冇

冤枉啊包大人

???

On9 son

long time no see

#725

快啦 想聽

做完喇咩屌你

你有我
介紹d好仔俾你

做緊啲乜嘢咁麻煩

已講。。。

愛你

快啦屌
好想談戀愛

交棒

我明

意識薄弱

再講

Vroom vroom
Get on the car , bois

我唔岩

想飲tequila

我之前試過好頂唔順講分手 佢就喊哂話我玩佢感情
最後又係我氹番佢
之後講分手佢都好似唔當我係講真咁
係咪真係要去到尼一步佢先會重視下我 唉

頭乾未

我啊我啊
有個fd a0 得閒介紹你識

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

好
等好耐
想生日前出池

叻仔！

真係要好好聽下佢點諗
如果真係傾唔理唔好辛苦自己

你可以的

瞓得

即係我已為你傷春悲秋啦

禾想娶

Ing

又同我爭

Hi long time all shit

唔駛急住認錯

我已經唔識點樣決絕咁講分手喇

你地相處下 同我同年

小妹都冇指明娶邊個

永續5年 續到你攰

又小妹

哥哥

你笑我 我唔同你做朋友

咪爭

慘
牙秋好仔黎

已攰

等你

去邊可以識男朋友

屌，又要使錢

我唔重要

我做你牙嫂ok？

禾錯了 禾系仆街

呢度

乖

你bb

錢啫
搵下就有

我介紹你識

問題係搵唔到

有冇成功個案

去邊可以識女朋友

I’m your bb ?

Confirm buy?

識我

我同樓豬

係。。

仆街仔

唔計

@秋/唔洗咁掛

無

開針

搞錯

歧？

秋number 1

問下自己同佢一齊開心多啲定失望多啲

你開心就好

我錯了

Then u number2

你邊年

錫啖先
你頂唔頂得順架

我明架
如果你係認真嘅 等我比個攬你

多asm

頂唔順。。

快啦 等緊

你都係陪其他人好了

渣架

好似我

小妹睇唔明👉🏻👈🏻

係 廢開

特登send比你

Wanna die and wanna cry

小妹都睇唔明 但係啲公仔同我好似樣

叻嗎

小妹都係

小妹都唔明 有木人解釋下🥺

兩隻都笑到傻更更咁

攬！！！！
聽日再行

世界級

多謝

你黎我屋企 我慢慢解釋你聽

係同一隻狗嚟

已收藏

唔行啦 企係到算

拒絕
我牙妹六歲你都搞？

我講緊表妹同表哥

做埋li幾份 之後就可以hea

我罷鐵得74A可以搭

我係我朋友仔打鳩我之前會打鳩死你先

好橙

正解

屌 我塞住咗

唔洗知道的
因為我都唔知

其實一半半

之前唔開心一個人坐巴士上層喊
之後就會好好多

咁就好 你明

妹妹乖 小姐姐同你玩

邊科

支持
一切過去後 搵日去搭支持下

小姐姐好蝗 咪教壞我牙妹

部notebook玩到

屌你追po

聽日帶埋部swith返工玩動森

唔知點解笑咗

我都未post今晚嘅表妹出嚟

唔講啦 嘔緊文

一直知

橙橙豬

牙妹你冇禮貌

想問大家有無試過有啲好似痰又唔知係咪痰 係透明嘅 好似啲好杰嘅口水
成日係個喉嚨到 要chok佢出黎
Lur完出黎好快又有 仲再酸酸地 喉嚨好乾咁

都係

我係咁比狼蛛咬 屌

叻了

屌你啦 我Jer撚死你個仆街仔

安已不

好想周圍去
想去柴灣石澳大澳屯門

咁我 屌
我走先

咬暈你

我係佢家姐 唔想比你教壞我妹

啱啦 我就係想咁

Oh 打文嘅就幫唔到

你牙妹真係要調教下

我係咁咬狼蛛
利申未買

走咗好多個8000蚊..

挽留

就癲

我調教你呀

係咪飲vodka啦

狼蛛真係好狗
買未 好正

搵肥仔

車

啲同事已經玩到好勁
打機都要自卑

仆街啱啱俾部mb辣親

買咗就可以溝果條女

我都好勁炒蘿蔔炒到百幾萬

黎呀 睇下冰個調教冰個

好驚

佢一慶就好嘈

點睇有冇人bookmark自己
我發現開親po都有人秒負皮

咁點先幫到

睇條毛毛？

咁重唔買？

嗰啲死人風扇
啱啱真係熱到我隻腳好痛

無得睇 認命啦

我調教你啦緊係

老友 借住幾球黎洗住先

關我事？

呢啲爭扎嘅位我真係身同感受
真係要溝通
得你一方讓步叫迎合
兩方讓步先係遷就
迎合一個人令到你唔再係自己係一件好痛苦嘅事
除非個男仔有一樣野令個覺得佢係非佢不可啦 如果唔係對自己好啲

up 多次

原來就是你
Anyway2個，Thx

驚比你打

點睇有咁多痴線佬bookmark住自己
我發現係個po度都有人知我每晚上連登

你係咪玩緊我

返咩工有時間玩

原本諗住打LOL
又要更新jm9

你大隻廣
我就係要調爆你

大家都想搶971

想join

你有冇妹比我摸？

有無建議，女朋友生日或者紀念日應該帶佢去邊好（我指無中國肺炎嗰時），或者比啲咩驚喜佢？再唔係有咩浪漫啲嘅野可以做

一齊

我一定打撚死你 唔洗驚

你add我未。。

好似人肉燒肉咁樣

shit 俾你發現咗

未 嗰次唔記得咗

想搵警察叔叔

咁都中

笑咗 你知咩事啦

幾時add

我打到你嗌媽媽

痴線架你
小妹無處 妹妹冇比人摸過架 點會比你摸

我屌

遲啲先 冇開電腦

笑撚咗

我都冇 準備瞓

咩事都唔關你事

冇人想Add你

佢一定會將你繩之於法

你真係好小氣

我講緊隻京個妹....

中左970係咪要開新？

。。。。